# LANGUAGE translation for get24 for the following files:
# res://ui/menu.tscn
#
# FIRST AUTHOR < EMAIL @ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: get24\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"

#: ui/menu.tscn
msgid "GET  24"
msgstr "得到  24"

#: ui/menu.tscn
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ui/menu.tscn
msgid "PK Mode"
msgstr "对战模式"

#: ui/pk.tscn
msgid "PK Mode"
msgstr "对战模式"

#: ui/pk.tscn
msgid "Host"
msgstr "创建服务器"

#: ui/pk.tscn
msgid "Join"
msgstr "加入服务器"

#: ui/pk.tscn
msgid "Rounds:"
msgstr "局数:"

#: ui/pk.tscn
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ui/pk.tscn
msgid "Waiting for client join"
msgstr "等待客户加入中"


#: main.tscn
msgid "Server:"
msgstr "主机:"

#: main.tscn
msgid "Client:"
msgstr "客户:"

#: main.tscn
msgid "Round:"
msgstr "局:"

#: ui/menu.tscn
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: ui/menu.tscn
msgid "Best Records"
msgstr "最佳纪录"

#: ui/menu.tscn
msgid "Quit"
msgstr "离开"

#: ui/menu.tscn
msgid "Rounds: 1"
msgstr "局数：  1"

#: ui/menu.tscn
msgid "Rounds: 10"
msgstr "局数：  10"

#: ui/menu.tscn
msgid "1          4          7          10"
msgstr "1        4        7       10"

#: ui/menu.tscn
msgid "          training   competition"
msgstr "                练习   比赛"

#: ui/menu.tscn
msgid "Music:  OFF"
msgstr "音乐：  关"

#: ui/menu.tscn
msgid "Music:  ON"
msgstr "音乐：  开"

#: ui/menu.tscn
msgid "SFX:  OFF"
msgstr "音效：  关"

#: ui/menu.tscn
msgid "SFX:  ON"
msgstr "音效：  开"

#: ui/menu.tscn
msgid "Language:  "
msgstr "语言：  "

#: ui/menu.tscn
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ui/menu.tscn
msgid "English"
msgstr "英文"

#: ui/menu.tscn
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ui/menu.tscn
msgid "Best record in 10 rounds\n(MAX NUM≥13)"
msgstr "10局赛最佳纪录\n(最大数≥13)"

#: ui/menu.tscn
msgid "MAX NUM: "
msgstr "最大数： "

#: ui/menu.tscn
msgid "24 Calculator"
msgstr "24计算器"

#: tool.tscn
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: tool.tscn
msgid "No Answer"
msgstr "无解"

#: ui/menu.tscn
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ui/about.tscn
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ui/about.tscn
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ui/about.tscn
msgid "Drag to add, subtract, multiply, and divide.\nPK mode needs to be on the same WiFi.\nFor any suggestions, please contact dabuwhy@qq.com"
msgstr "拖动以便进行加减乘除.\n对战模式需在同一WiFi下.\n有任何建议请联系dabuwhy@qq.com"

